HKBU 2+3 degree

有冇師兄姐有讀呢個睇過好多post，都冇咩mention過呢個，online又係得d大綱睇。想知我係咪只係同同屆想讀pgde既人鬥，同埋競爭力算唔算大？例如平均收幾多人

升yr2，major math